● 太古又有手足衝動送頭落單

由較早時太古地鐵站，不停圍屌小班 POPO，班 POPO 今晚出奇地克制，頭先約八點半收隊離去，成班手足又追到站外不停圍屌，終於有一個男手足貼近狂屌，突被 POPO 撳落地拘捕!

我想講日前杜汶澤已講過，咁做無必要及係無謂犧牲 ! 俾 POPO 拘捕後又成日大叫【放人...放人...】有意思咩? 有冇試過拉左會放? 好似一次都冇喎!? 與其 ON 居居被拉及告，仲隨時被打一身，點解唔留力暗中先去付出?! 唉 !!!

香港有辱警罪？唔撚屌得？屌下又要比人拉呀？

咁明知最近警察惡過山賊，全香港大哂就唔應該無謂犧牲被捕啦...唉!